其實大家爭做立法會保安好過好爭住做立法會議員

係立法會入面權力僅次於主席

勁過主席，邊個睇唔順眼，唔俾佢坐主席台

通常係前黑警先入到去

兒登仔：會被同化, 唔好做

睇啲呀嬸唔俾快咇拎櫈，見到都覺得佢地撞一撞就斷哂啲骨